法國警方向平民施放胡椒噴霧

黑警全世界都有

法國有記者比警察用手榴彈炸斷左隻手,國際社會都冇乜反應
唔好諗住外國會幫到我地D咩

和平理性只會比當權者虐打

坐喺度都噴

嘩屌佢老母 一啲後果都冇？

呢個差佬比人入撚左啦on9

source?

Google 啦屌你老母
唔撚信咪撚走就
唔係法庭洗撚同你講證據

你老母係雞日撚日俾狗屌呀柒頭皮
唔洗問我點解知
唔係法庭唔洗同你講證據

問你兩句惡撚過狗 打左瘋狗針未? 痴鳩線

殘廢伸手黨咪認撚左佢囉豬閪